世衛建議讓病毒走出去 面向世界

世衛建議不要封鎖中國
讓武漢病毒走出中國 走向全世界

世衛建議不要戴口罩
讓病毒傳播出去 more body bag